【常識題】邊間酒店有主題曲

好易估

石

石頭大酒店

住一晚要幾石

麗茲卡爾石

半石酒店

四石酒店

香石里拉

🪨🪨🪨🪨🪨

Grand Hyatt stone

石你老母頭酒店

酒店？trivago

走進五星酒店...

大酒店

德魯納酒店

石頭酒店

6張dvd賣499

荷里活

加州酒店

紅磡區?

荷里活大酒店